E3 2020已取消

NEWS: E3 2020 CANCELLED DUE TO GROWING CONCERNS OVER COVID-19 VIRUS

SONY大嬴家

點解

因為神早講左唔參加

但會參加既廠商只係改做網上直播,對我地呢D求新game公佈既其實冇乜影響
反而Sony唔好話參加,呢幾個月內自己想搞個event都唔得

其實sony發佈新game咪又係網上直播

無咩所謂 最緊要新game照常公佈

消息照出話題照有
唔知啲廠會唔會諗俾咁多錢參展做乜

agger

e3係行業展黎 target唔係玩家

達狗冇得去鳥